{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023033170467/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Summer Two Tuck H-Fit Pants - Light Grey"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALはサムスン物産ファッション部門で製造される製品で、商品番号はSS23 / QC3421OG32です。 この製品は夏に涼しく楽に着られる素材で作られ、H-FITと同じ排気フィットを持っています。 また、タックが入っていてボリューム感があり、快適なデザインです。 この素材は汗が身につかず、涼しく着られるようになっています。 表地は綿58%、ナイロン40%、ポリウレタン2%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないように注意する必要があります。 また、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどの会社で製造されていますか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿58%、ナイロン40%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いができますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯ができますか？",
            "answer": "はい、この製品は機械洗濯が可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、この製品には漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "この製品をドライクリーニングする際には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は自然乾燥がおすすめですか？",
            "answer": "はい、この製品は自然乾燥をおすすめします。機械乾燥すると製品が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を濡らした場合、何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "この製品を濡らしたり汗がたくさんついたりすると、色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥すると何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "この製品を機械乾燥すると、製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品を摩擦にさらすと何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "この製品を摩擦にさらすと、ほつれや毛羽立ちが発生する可能性がありますので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 445
    }
}